邊個發明機械操作?

以前好多嘢女人唔夠力做，做唔到就由男人做，結果男人的確職場上佔一席位好重要。
但自從發展科技同機械，方便咗女人加入做粗重工作。
我覺得有D男人可能想展示自己聰明就係咁發明工具俾女人用，但你又知唔知咁樣係助長女人佔領職場?
我覺得科技發展應該適可而止，再過份發展，遲早大家冇嘢好做俾晒機械去做。

以為你假膠
起完底發現係弱智

請男人好過請女人，除非佢職責上要見客